【決戰區選】曹永廉私人FB叫「黃屍食屎」被轟無口德 網民：佢邊位？

今日區議會選舉，不少藝人都有盡公民責任，網上流傳一張「曹永廉」名義facebook的截圖，當中有票站外的相片、曹永廉的自拍照，及一張候選人介簡介上寫上「食屎」，他更在該post留言「搞掂！黃屍食屎啦」並附上3個「手瓜」的emoji。

翻查資料，「曹永廉」支持的是大埔區議會船灣選區議員劉志成，在今次選舉競逐連任，其對手、亦即被叫「食屎」的是前人民力量成員蘇達良。
有不少網民都為「曹永廉」出口鬧黃絲感不滿，亦有不少人「以其人之道，還治其人之身」，叫他食屎，掀起罵戰；另有網民反問「佢（曹永廉）係明星？」、「佢邊位？唔多識佢。」，甚至以「咩明星？偽員啫」來出言諷刺。有網民更起出今次的「曹永廉」是真‧曹永廉的私人fb賬戶，認為今次出口的是本尊無誤，直指他無口德。

雖然鬧「曹永廉」的聲音很多，但亦有網民為其護航，並指真‧曹永廉另有facebook專頁，該專頁名為「曹永廉 Raymond Cho」，昨日曾出post講拿到新西裝，質疑今次鬧人食屎的「曹永廉」另有其人。不過，對比真‧曹永廉的IG相片，發現他有一頂同色同款同品牌的cap帽，惟未能排除被偷相用的可能。

其實曹永廉並非首次被疑用私人FB賬戶就政治相關事件表態，今年5月，有網民於社交平台討論區貼出黃之鋒上訴案詳情，並揶揄需即時入獄2個月的黃之鋒，稱「除咗恭喜，都唔知講乜好，恭喜恭喜。」更引來曹永廉用FB私人賬戶讚好，並留言狙擊黃之鋒：「希望佢快啲香」，結果惹來大批網民鬧爆。

Rap talk 三字經

投晒1號

條廢物成5X歲 近年靠刷鞋先上到位

已經叫上到位架啦除咗rap talk三字經佢一樣代表作都噏唔出

唔怪得個外父睇唔起佢嘅
應該睇穿呢個人咩底蘊

佢呢啲咁嘅四線藝人
淨係可以響CCTVB至生存到咋

都鐘意睇佢做智者角色，但係睇過佢同黎耀祥𠽌𠽌𠽌嘅綜藝佢小器又小家， 仲要係藍色真係無內涵嘅廢老

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

唉

好失望

咁我又唔知喎，乜原來John哥睇佢唔起㗎

嘩，原來已經咁撚老㗎嗱
而家先至上到位
唔怪之得要出盡力奶共

是旦啦，都唔知佢邊個

冇錯

除左rap talk 3字經 佢仲有咩成就?

返支那既話
人地都唔要佢

邊個？食拖鞋飯果個？

龜頭發炎曹永廉

所以咪要留係tvb囉

條友不嬲都陰陽怪氣架,最岩做太監角色

張智霖？ 我成日當左佢張智霖